成日話港獨犯法點解冇人俾人拉過？

被選權又冇，開公司唔得，結社又唔得，點解唔直接拉撚咗佢？